(月經) 有無絲打同我一樣次次黎m都肚痾

點解做女人咁煩 每個月都要焗住塊m巾幾日
尤其是夏天 焗到自己都聞到陣味
仲要頭兩日又m痛 又痾到想死

有咩解決方法

屌你咩!無人想知你屙啲屎係咩樣

樓主一定係個死肥婆 靚女唔痾屎的

會肚痾但唔想睇你個屎樣

又話嚟m嘅 m呢？

我屌你老母咩

樓主一定好撚豬 靚女點會屙屎